```
Реализовать сервис "онлайн-кинотеатр"

Для администратора доступна следующая функциональность:
+ Просмотр списка всех фильмов
+ Создание нового фильма + загрузка постера к этому фильму
+ Просмотр списка всех актеров
+ Создание нового актера (актера добавляем с помощью JSON)
+ Добавление актера к нужному фильму

Для пользователя доступна функциональность:
+ Просмотр всех фильмов
+ Просмотр страницы отдельного фильма (постер + список актеров)

+- Регистрация с полной валидацией/локализацией
+ Подтвереждение аккаунта через Email  
+ Вход в приложение (+ запомни меня) 
+ CSRF-защита 
+- Поиск по фильмам через LiveSearch + JSON
- Страницу с профилем пользователя, где можно менять имя/фамилию 
+ Хранить сессии в базе данных 
- JQuery + Ajax
+ #include

Аналогично нашему заданию